[血洗多毛毛]巴黎聖日耳門球迷吹水區(20)

PSG Squad 2019-20

上季飛機盃賽冠軍

古清貼堂作

垃圾鈀終極精華:
先被巴塞6-1反勝

再完敗皇馬合集

先贏2球又被曼聯反勝

垃圾到咁你點唔服?
卡叔世紀炒粉合集 (由玻古提供)

[/quote]
各會員世紀own goal合集 (由卡叔提供)

可喜可賀
麻煩友垃比25狗終於躝!好行夾唔送!

歡迎荷甲新人王

個炒粉合集真係好撚好笑

卡9 d圖要update下

上次果場

要加埋達出波斷腳圖

屌你咩 個title咁串 一陣反艇又唔知要潛幾耐呀

荷甲新人王

鈀區特色

你仲未慣咩

萊斯

李安想用柏尼迪斯同祖記換安利簡

串撚到

唔好呀屌柏仔其實好勁

屌用基拿換啦

水貨

貼錢都冇人要啦

光復香港 時代革命
2020繼續反抗

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

飛機數？

請專重

尊

據《足球市場》消息，祖雲達斯中場拉比奧特目前在阿仙奴和熱刺的引援名單中。

拉比奧特是在去年夏天從巴黎聖日門自由轉會加盟祖雲達斯的，他本賽季並沒有得到太多出場機會。

不過報導聲稱，祖雲達斯並不希望在冬季轉會窗出售拉比奧特，而球員本人也拒絕了里昂的接觸。

拉比奧特與祖雲達斯的合同要到2023年夏天才會到期，他只在本賽季的意甲聯賽出場了9次，此外他還在歐冠分組賽得到了3次出場機會。

年年都咁多人爭

最慘係留低無得出又唔願走

好過卜9冇人要

得個爭字

到時咪知有無人要

馬體好似因為ffp 問題，冬天買卡叔機會不大

古精呢咁

兩個爭咩呢？杜蛇清洗名單頭兩位

據《巴黎人報》消息，巴黎聖日門中場柏列迪斯希望在冬季轉會期離隊。

柏列迪斯在2019年1月份才以4000萬歐元的身價從聖彼德斯堡加盟聖日門。但本賽季至今，他只為球隊出場15次，總出場時間838分鐘。

據悉，聖日門總監李安納度希望能從祖雲達斯簽下安利簡恩以及迪施里奧，並希望能用柏列迪斯作為球員交換。

不過，雖然柏列迪斯想要離隊，但聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)似乎並不想放走這位阿根廷國腳。

李安納度想點撚樣呀

橫掂李安本身都想放走柏尼 一個柏尼迪斯加錢換到安利簡同個後生右閘又唔mind 呀
不立咁樣同宣佈蒙叔拜拜有咩分別

柏列迪斯勁過安利簡囉

蒙叔是咪未續約

未續
六月到期

求其啦 水貨無乜人想理

假鈀

卡9好積極

據《足球市場》報導，古沙華想在這個冬季轉會窗離開巴黎聖日門，他已經向祖雲達斯自薦，但似乎斑馬軍團對他的興趣不大。

本賽季古沙華的出場時間不多，18輪聯賽過後，古沙華出戰了其中10場，但只有5場是正選，場均出場時間只有50分鐘，他與聖日門目前的合同將於今年夏天到期。據悉祖雲達斯和聖日門之間的關係非常不錯，古沙華希望這能有助於促成他在冬窗轉會至斑馬軍團。

然而，祖雲達斯體育總監柏拉迪治考慮的是其他的引援計劃，他認為球隊的左後衛位置並不需要太多的補強。阿歷斯辛特路和迪施里奧都可以勝任左後衛的位置，而且還有外租至卡利亞里的盧卡柏歷堅尼，這名現年只有20歲的意大利左後衛未來可期。因此，古沙華並不在祖記的冬窗優先考慮之列。

傻仔

冇場出有咩用

Owngoal仔無人要

根據法國媒體《CanalSupporters》援引西班牙媒體《Estadio Deportivo》提供的最新消息，AC米蘭有意在這個冬季轉會期簽下巴黎聖日門球星達斯拿。

此前媒體報導稱，達斯拿有可能會在這個冬季轉會期離開巴黎聖日門。奈斯、里昂、哈化柏林和西維爾都有意簽下這位德國球星。目前比較接近簽下達斯拿的是西維爾，他們正在與巴黎聖日門商討一份先租後買的合約，但巴黎聖日門要求永久轉會費不低於2500萬歐元，這對於西維爾來說有些難度。

《Estadio Deportivo》報導稱，現在AC米蘭也加入到了這場爭奪戰之中。在AC米蘭簽下伊巴謙莫域之後，他們想要繼續補強球隊的中前場，將達斯拿視作是引援目標之一。另外該媒體還強調AC米蘭願意將盧卡斯柏基達出售給巴黎聖日門，這也是促進他們完成達斯拿交易的一大優勢。

他已經向祖雲達斯自薦笑死以為自己搵拉比咩

想話留玻卡 算數

想像唔到達仔著紅黑衫

留佢執波？

估唔到我又要捧返垃圾米蘭

Edinson Cavani completes pre-contract agreement with Atletico Madrid

As reported by Gianluca di Marzio this morning, Uruguayan attacker Edinson Cavani has concluded a pre-contract agreement with Spanish side Atletico Madrid, who he will join from PSG this summer when his contract with the latter club expires.

The 32-year-old has agreed a two-year deal with Diego Simeone’s club. It is believed that Atleti would like to bring the transfer forward 6 months to now, but their existing wage bill, as well as PSG’s reticence to let the player go in January will likely prevent this from occurring.

Cavani will be able to sign this agreement from 1st February, according to the Italian transfer window expert.

據轉會專家迪馬濟奧消息，卡雲尼已經與馬德里體育會，就一份兩年的合同達成了一致，但馬體會無法與聖日門就球員一月轉會的事宜達成協議，這位烏拉圭國腳預計在今年六月才能轉戰西甲賽場。

據悉，雖然馬體會與聖日門就球員冬窗轉會事宜進行了談判，但目前來看，雙方很難達成一致。很顯然，如果一月份放走卡雲尼的話，聖日門需要為了下半賽季尋找合適的替代者，他們也要求馬體會方面支付一筆轉會費才能帶走卡雲尼。另一方面，馬體會需要送走部分球員以降低隊內的薪水總額，以引進卡雲尼。

儘管科貝電臺本週透露馬體會的官員已飛往巴黎，從而推動這筆交易，但就目前的情況來看，卡雲尼轉會最可能的結果將是他在今年夏天以自由球員的形式加盟馬體會。

走都麻煩過人

挽留10號達同卡叔了兩個仲識踢波

6-0

巴黎聖日門中場達斯拿受到多支歐洲球隊的追求，但德媒《圖片報》表示由於他的年薪過高，因此他難以在這個冬窗轉會。

哈化柏林主帥奇連士文將達斯拿視為心儀的援引對象，除了這支德甲球隊之外，里昂、奈斯、西維爾和AC米蘭都對此子有意。不過根據最近消息，達斯拿將不會在冬窗離開巴黎聖日門。

《圖片報》的報導中指出，達斯拿目前的年薪為720萬歐元，這個數字對於很多對他感興趣的球隊來說都太高了。雖然包括西維爾在內的一些球隊有能力租借達斯拿，但巴黎聖日門並不想外租他。

巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)在上週表示：「球隊可以以這樣的陣容繼續前進，出售球員或者引進球員都不是必須的。但如果轉會發生了，那麼就是發生了。」

達斯拿與巴黎聖日門的合約到2021年結束，本賽季至今他只在8場正式比賽中出場過，但儘管如此，他此前曾公開表示過想要和巴黎聖日門續約。

賭王無得刷入球

達仔係傷左冇得出唔同比人雪
真鈀

新巴迷留名

城巴迷呀我

武磊絕殺迫和巴塞入球紀念衫已出

想要疤6-1我鈀款

隊史入球王都敢串 識唔識規距？

隊米蘭垃圾到呢
唔好俾我去呢啲廢隊

你又有睇
四十歲伊巴仲好波過成隊 真係cls

我識睇波開始就捧米蘭，愈睇愈垃圾

去到可以正選

同蘇素鬥慢

賭王係咪轉行做演員

最唔尊重係你

又撚Hehe

關係幾好 賭王先係大佬

日前在接受採訪時，尼馬總結了過去的這一年。

尼馬說：「就我個人而言，2019年對我來說是艱難的一年。這一年充滿了學習和各種坎坷。」

「我傷了自己，盡力復出之後。然後我又受傷了。」

「不過，儘管這似乎是糟糕的一年，但這也是充滿學習和經驗的一年。我正在採取積極的態度，希望2020年能更好。」

預備又要轉會了

臭雞黎

柏基達同班巴西隊友關係幾好
佢黎唔黎唔知影唔影響賭王續約

希望古沙華都續約

今晚點名

簽到

收皮啦 次次都唔見人

點名

杜蛇呢個424陣真係勁到仆街

玻古想去里昂

衣架第一粒有料

Keep撚住真係可以血洗

驚後防又玩死個龍

屌 國米想針光頭佬番去做總監

識貨

國米本來就有三個 佢去左都話唔到事

馬高華拉堤表示：「今仗是球隊新一年主場首仗，而且亦是法聯盃8強賽事，好開心可以獲勝。我們擁有尼馬、麥巴比、伊卡迪和迪馬利亞，全都當世十大最佳球員，PSG擁有他們是福份。領隊為讓4人同時落場而轉陣，這是好合理的，因為要放其中一人於後備席是非常困難。

有冇諗過其他前場球員感受？

反華了

華狗廣東話咁好

其實除左抽d無謂水仲有無其實野可以講下
我唔明咁大隊波你地點解要集中恥笑一個因
老左而要準備離隊既隊史入球王
成個post一個認真討論都無

邊度唔認真自己玻璃到咁仲想點

又抽
@古清幫幫拖唔該

Layvin Kurzawa to sign up with Kia Joorabchian, won’t leave PSG this month

Our colleagues at Paris United report that 27-year-old French international left-back Layvin Kurzawa will not leave PSG this month.

The outlet reports that he is going to part ways with his current agent, Moussa Sissoko, to join up with Kia Joorabchian.

The ex-AS Monaco man’s priority is to move to the Premier League for free when his contract expires in June 2020.

Inter Milan are also interested in his profile.

躝

PSG剛於法聯盃8強鬥聖伊天，雖然對手唔強，但今戰尼馬、麥巴比同莫路伊卡迪，夾埋攻入5球，3人於鋒線上合作無間、威力無窮，比卡雲尼時代更加犀利，最後大數聖伊天6:1，相信歐聯16強對手多蒙特睇見都流晒汗，以波論波都好難阻到PSG出線。若順利入到8強，再踢5場波就捧盃，難怪聖日早門係第4捧盃熱門。
依家PSG前線分工清晰，今仗無論於陣地戰抑或反擊都充滿威脅，當中伊卡迪射入窄角度靚波，尼馬亦攻入靚Chip射，而麥巴比屈速又入波又助攻，真係瓣瓣都有，其中伊卡迪狀態一流，佢門前把握力比年紀已大嘅卡雲尼更勝一籌，呢個三叉戟威力驚人，技術、速度、把握力乜都齊，聖日耳門或者真係本屆圓夢。

唔好哄我開心

今年冇就要等多廿年
今年個陣係最有機會挑戰到列強

今年進攻勁先將防守缺點擋住
到時被多毛毛炒就知咩事

唔好戴亞路 基拿 古沙華一齊出就得

上年被49000炒

自抽

禮拜日晚 禮拜三晚
連續兩戰摩納哥

古沙華根本唔應該出

上季痴翻踢過兩場好波仲入埋國家隊 點知又碎過

Tottenham urged to sign Man Utd transfer target Edinson Cavani after Harry Kane injury

簽撚到先算

連登假鈀手足答案：
買啦緊係 唔通留卡叔條老野咩

咁你想點

買啦屌

買衣卡留豬波

買衣卡留豬波賣卡叔

更正少少唔係賣係放棄

佢點都係隊屎入球王
走得光榮

星期日同星期二2晚
主客輪流打摩納哥

垃圾波 食撚滑

春

嬲完未

嬲咩？

佢手錶

可以嬲咩

今晚4點點名

報到

柯尿

強陣424

有冇陣容

懷疑一開始出442先
我見官方ig del左野

華仔300場

300場整個助攻俾賭王入波先

玩火

要不是賭王和拿華斯

你班假鈀

官方ig好罕有乜野都唔po

424面對快馬係會被狂爆

咪好囉 事前演練一下正賽被淘汰

辛祖狂爆

戴亞路勇助舊主進級

誓要去～～～入刀山～～～

穩陣踢433仲好
攻力唔會唔夠 反而係防守

4個都冇卡叔3個點得呀

星期三原來又係法甲又4點又摩納哥

報仇戰

近日，巴黎聖日門球星尼馬在接受媒體採訪時談到了與球迷關係的改善。

去年夏天尼馬試圖離開巴黎，但最終並未成行，這也導致他與聖日門球迷關係緊張，但他通過自己的優異表現重新贏得了球迷愛戴。

「對我來說，一切都很正常了，就像我剛來一樣。每個人都知道去年夏天發生了什麼，但那已經過去了。」

「我依舊是聖日門的一員，我會在場上全力以赴，希望在這裡能有一個偉大的賽季。」

「我並不厭煩球迷，相反，我們互相尊重。我希望他們能一直支持我們，這樣我們才能在球場上全力以赴。」

真鈀

馬昆續左約

2024

舊年走唔成今年再走過

聽晚點名

浩氣壯～～～過千關～～～

明明我己晝夜無間踏盡面前路

心裡的花 我想要帶你回家

你班陷家產真係失禮死人

屌得好！

摩佬迷卡

不做熱狗

荷蘭仔入選打摩納哥大名單

卡叔同我呢屌

準備轉會

杜蛇學人屌賽程

根據德國媒體的消息稱，拜仁慕尼黑有意引入巴黎聖日門後衛蒙尼亞。據悉，拜仁的希望引入一名中堅和一名翼鋒，與此同時，他們還想要引入一名新的右閘，所以拜仁將自己的目光投向了聖日門後衛蒙尼亞。

此前，拜仁主帥費歷克表示自己希望球會能夠在冬窗進行幾筆引援補強陣容，但是拜仁體育總監沙列咸米錫此前表示，冬窗並沒有太多的引援機會。

蒙尼亞與聖日門的合同將在今年夏天到期，如果拜仁選擇在冬窗簽下蒙尼亞，他們需要付出的轉會費金額也不會很高。

蒙尼亞本賽季為聖日門出戰了12場聯賽，其中10場為正選，但是蒙尼亞並非主帥杜查(Thomas Tuchel)在右閘位置上的首選。

與此同時，此前拜仁舊將拉芬拿還表示，自己目前在巴西過得很開心，但是如果拜仁有需要，他也願意回到拜仁。

蒙叔真鈀黎

有冇人今晚睇

有

no

玻古倒戈準備被狂爆了

點解咁快又黎多次 摩納哥對psg？ 下半季？

有預感會鳩踢呢場

拿華斯

仆街杜狗屌人屌到跌左個香口膠

玻古果邊狂被爆

成班卡雲尼上身

咁都冇12碼

達格巴同玻古都係咁比人爆

賭王玩撚哂野

好錫身今場

Var

拿華斯又救左

救左兩野好波

E卡迪又鳩下鳩下咁還我卡叔

仆街賭王比人剷

油王又黑面

12m

玻古插水

玻古咁撚勁嘅

12碼賭王好少失拖

疾步再起腳

杜狗嬲到打牆

沙拉比亞入黎即交貨

中場冇名個新仔幾勁

賭王又俾人撩

玻古on9犯規送返球俾人

1:4完

【入球精華】呢球係巴卡約高今季嘅「開齋波」，當然入就入得跌跌撞撞...至於呢個戲碼，主角當然就係麥巴比，但其實另一位都係倒戈嘅巴黎聖日耳門球員古沙華 (Layvin Kurzawa) 都有唔錯發揮，十二碼果球都係靠佢加速爆落底線後博到。

終於唔斷腳

輸果球咪又係輸佢

據法國媒體RMC Sport透露，阿仙奴有意夏窗引進巴黎聖日門球員古沙華，並已經與這位27歲的法國左後衛敲定了一份為期5年的合同。

古沙華與巴黎聖日門的合同將在本賽季末到期，他有權在1月份與其他球隊商談加盟事宜。據悉阿仙奴正在與古沙華談判，雙方已經就一份為期5年的合同達成一致，阿仙奴主帥阿迪達也同意了這筆簽約。

媒體指出，若阿仙奴覺得有必要在冬窗引進古沙華，他們近日就可能向巴黎聖日門提出報價。本賽季至今，古沙華為巴黎聖日門出戰13場比賽，在法甲出場10次。

呢度位假鈀古清開心囉

想像唔到

想像下玻璃去英超一撞即碎又可以管飲水機

上年尼昆古都吹到去阿

伊卡迪真係捉摸唔到一場勁一場廢

卡叔玻古88了

唔送

古清自抽

眼訓去訓啦

我前日都睇錯

在杜慈領軍下，PSG近日不時以近乎4-2-4的陣容進攻，將尼馬、伊卡迪、麥巴比及迪馬利亞4名前線巨星的進攻能力發揮得淋漓盡致，外界更冠以神奇四俠的美號。然而法國球星麥巴比對神奇四俠的稱號未有得意忘形，強調勝利榮光應歸球隊：「我覺得大家都對我們派4個進攻球員上陣有點小題大做。不要忘記我們一支11人的球隊。我當然知道球隊有很多巨星，但神奇四俠這些稱號我們根本不在乎。我們想球隊取勝及捧盃，其他人要說什麼就由他們吧。」

不過華麗進攻背後，仍有人質疑PSG的陣式「有前無後」，特別是早前對摩納哥一仗被對方轟入3球而飽受批評。

係後防垃圾

據《曼徹斯特晚報》的報導，曼聯有意在夏天免費簽下卡雲尼，但他們無法在本月直接運作卡雲尼的轉會。

巴黎聖日門對卡雲尼的標價在3000萬英鎊，這幾乎表明了卡雲尼不可能在一月份離隊。在錯失了夏蘭特以後，曼聯依然渴望簽下一名強力前鋒。

報導稱，卡雲尼不會在夏天與巴黎聖日門簽下新合同，而曼聯不是唯一對卡雲尼有興趣的球會，車路士和馬體會同樣將卡雲尼視作目標。

在伊卡迪加盟球隊後，卡雲尼逐漸失去了主力位置。本賽季他只代表巴黎聖日門在聯賽中正選了4次，有2粒入球。他已經為巴黎聖日門效力了六個半賽季，在168次正選中攻入了136粒聯賽入球。

4卡9

卜卜9會去曼 我切柒煲湯派街坊

Lm

你班撚樣成日改名好難認
一時又迪馬又賭王又包皮又盛

我唔想呀

再嘈全部巴黎名叔卡雲尼

唔知邊隊有福氣搶到卡叔呢？

柏基達冇晒聲氣

古沙華睇嚟仲快走過卡叔

你班仆街求仁得仁啦

玩留

古清可否不要走

杜蛇開聲挽留了咁都要走就係259

哈蘭德第一場就帽
準備比人四五六啦垃圾鈀

鈀攻返佢789

6：1

馬體諗住出10m一月就帶走卡叔

個son又係青訓？
Btw又冇卡叔

夏蘭特血洗大巴黎

基拿呢？

據《隊報》和RMC體育消息，馬體會向巴黎聖日門遞交了一份1000萬歐元的報價求購卡雲尼，但被巴黎聖日門方面拒絕。

卡雲尼並未出戰週中與摩納哥的比賽，也無緣本週末與羅連安特的比賽，聖日門方面給出的原因是這位烏拉圭國腳有傷在身，但球員的團隊表示球隊的說法並不真實。

據悉，卡雲尼希望能在本月轉投馬德里體育會，但聖日門不願在冬窗放走這位射手，多數球會高層認為卡雲尼在下半賽季仍能在隊內發揮重要作用。

本賽季，卡雲尼在聖日門機會寥寥，他僅出場14次，攻入5球並送出1次助攻。

On9卡叔點止呢個價呀

法國盃就味撚出賭王佢地啦，一陣又傷
杜狗睇黎好想攞番d盃

鈀係驚因間前面4件傷左個無人出姐

豬波夠做

He stop the ball!

頂級守門員

乜撚嘢字嚟唔識睇內文係咪又笑鳩波古

串9佢唔識進步同老

邊撚個格里最迪

玻古攪笑世界級

10號達前鋒

卡9終於有份正選

卜卜9要留多半年了

贏得1粒

真係嚇撚死人
一攻唔到就俾人打
對424愈黎愈冇信心

442咪好
424中間太空

Edinson Cavani has asked to leave Paris Saint-Germain this transfer window, the club's sporting director Leonardo has revealed, adding that the club has already turned down an offer from Atletico Madrid.

The Uruguay international has long been linked with a move from the Ligue 1 champions to the Spanish capital, but has now officially sought to bring an end to his tenure in France.

中場攔截力低左兩班
唔知點應付夏蘭特了

加上有古清我地先讓一球

我好有信心近兩年呢個陣入波最多又好睇

杜蛇終場有用了

所以應該用馬昆踢中場 而家中場唔洗點派牌只要傳上前面就掂

咁不如踢514

505啦，後場一拎波就斬上去

你認為放5個前就有達仔份踢咩

Paris Saint-Germain sporting director Leonardo says Edinson Cavani has handed in a transfer request.

躝啦攪攪震

國米放唔放衣架呀拿

想要卡叔仆街衣卡迪趕走我卡叔

Layvin Kurzawa set to join Arsenal on free transfer

敬禮古

法甲超級豪門班霸巴黎聖日耳門 (PSG)前鋒卡雲尼，因為今季不受重用，喺冬季轉會窗展開之後，積極尋求離隊，不過球會方面似乎唔想放人，出動到主帥杜曹同隊長堤亞高施華都先後喺公開場合開聲挽留，卡雲尼都一於懶理。只係，PSG勝在有的是錢，即使依家有包括西甲馬德里體育會在內開價1,000萬歐元買人，PSG都企硬還價3,000萬歐元，擺到明係想以本傷人，攬炒算數！

唔想再留喺度嘥時間，呢位將會喺今夏約滿嘅烏拉圭箭頭就連半季都唔等得，直頭同球會要求冬窗即走，只係估唔到，多年對PSG有勁大貢獻嘅佢，嚟到呢一刻唔止唔獲放人，仲要畀PSG專登開高價趕客，實行強行留人攬炒。家陣周末嘅法國盃賽事，據聞卡雲尼都話明唔會踢，呢個情況都仲未知會搞幾耐呀！

唔抽水，其實卡叔好撚慘，杜狗同李安唔放人。隊史神射手咁撚樣俾人對待法，唔怪得街外人話呢隊閪波係監獄

又唔比佢出場又唔比佢走
想點卜卜9廢還廢 都唔洗甘牙

有名你叫球壇黑社會

屌哂你地班友 上年拉比仲撚慘個個屌 而家扮哂野
好在拉比而家場場正選場場贏 歐聯抽中蛆睇你地點死

屌打廢老

垃比點同 屎咁多無貢獻又多多要求

卡叔咁勁去49000啦屌

去車狗

車都出手
卡叔分分鐘幫車踢番起

白蛇終於要出山

教邊隊

屌 包皮今年完季冇耐就要踢歐國 踢完歐國兩個禮拜都冇又要去踢奧運
奧運男子足球8月8號完 過多一排又開季

人工包

據阿根廷TyC Sports援引法國《隊報》報導，巴黎聖日耳門的烏拉圭前鋒卡雲尼可能在冬窗離隊，巴黎將祖雲達斯前鋒希古恩視為卡雲尼的主要替代人選。

卡雲尼近期與馬體會傳出了轉會傳聞，巴黎方面正在應對卡雲尼的可能離隊，《隊報》透露，巴黎有一個鋒線收購候選名單，其中希古恩是他們的首要考慮對象。

早在2018年巴黎就曾經考慮過引進希古恩，當時巴黎曾經與祖雲達斯進行過接觸，為了去瞭解希古恩的轉會費以及工資數額，但最終交易並沒有完成。

希古恩今季為祖雲達斯出場26次，攻入了8個入球。除了希古恩外，巴黎的鋒線收購候選名單中還有梅頓斯、費蘭度-洛蘭迪、基奧特和比亞迪克。

就係因為冇咁多位先唔撚用卡叔

周街都話要卡叔 好恐怖

非常接近費倫天拿

咩意思

鄧佢地擔心

卡叔已經決心要去下體 其他通通唔考慮

馬體咁撚窮點請到卡叔

專比錢請水貨前鋒

馬體係神鋒出廠地

不了

比個新仔入左PSG隊史第4000球波

件衫仲係冇字印

好吾尊重

真 同鈀迷一樣

莫拉達

托利子

等多排入新衫

四客似電視機

早買早享受 印卡叔

據法國媒體Soccer Link和Foot Mercato透露，聖日門前鋒卡雲尼拒絕了曼聯提供的合同，他一心想要加盟馬體會。

曼聯最近幾個小時向卡雲尼提供了一份意向合同，並願意匹配馬體會提供的1200萬歐元年薪和數百萬歐元簽約金，但卡雲尼拒絕了曼聯的合同，他似乎已經下定決心加盟馬體會，無論是現在還是今年夏窗。

媒體指出，卡雲尼與聖日門的合同將在本賽季末到期，如果卡雲尼冬窗離隊，聖日門希望得到2500萬歐元的轉會費。

係咪問過科蘭

祝鈀區手足波運亨通
唔好中招

手畜新年快樂 長射長有

近日，據法國媒體《Footmercato》的報導稱，由於卡雲尼可能在冬季離開球隊，巴黎聖日門有意引進奧巴美揚。

文章表示，由於冬季轉會窗距離關閉還有幾天的時間，各大球會仍然有時間招兵買馬補強陣容，而聖日門陣中離隊傳聞最多的就是前鋒卡雲尼。由於缺少比賽時間，這位烏拉圭中鋒有意離開球隊，但據了解卡雲尼與馬德里體育會的談判似乎進展不是非常順利，而此前據報導稱卡雲尼也拒絕了曼聯的邀請。

但即使這樣，聖日門仍然要提前尋找他的替身，一旦卡雲尼離隊，那麼聖日門將會缺少一名效率穩定的中鋒。雖然此前聖日門體育總監李安納度聯繫了皇馬中鋒盧卡祖域，但主帥杜查(Thomas Tuchel)對這位塞爾維亞前鋒不感興趣，他的理想前鋒是奧巴美揚，據悉聖日門在近日內將與奧巴美揚展開聯繫。

奧巴美揚與阿仙奴的合同至2021年的6月份，此前據報導稱巴塞隆拿同樣有意奧巴美揚。

奧巴過黎做後備？

PSG refuse to let Sporting Portugal end Jesé loan prematurely

According to A Bola, Ligue 1 leaders PSG have refused a request from Portuguese outfit Sporting Portugal to terminate the season-long loan of Spanish winger Jesé prematurely.

The 26-year-old has struggled to find a permanent home, since his move to PSG in 2016 did not work out.

又無卡9

準備點名

躝未？又要吊高賣 冬天走俾鈀執返啲轉會費啦

咁早就想開年

快啲去下體啦 買左個假c朗唔識入波

屌奶 竟然里爾波衫名印殘體字

包皮真係獨食到呢

據《阿斯報》報導，馬體會否認了卡雲尼已通過球隊體檢的報導。

馬體會這個冬窗一直在追求卡雲尼，法國媒體Foot Mercato日前表示卡雲尼已經通過了馬體會體檢，但後者否認了這一說法。

據稱，只有在巴黎聖日門和馬體會達成協議之後，烏拉圭鋒霸才會加盟床單軍團，不過雙方已經接近談妥交易了。

卡雲尼與巴黎聖日門的合同將在今夏到期，本月他全力推動轉會發生，甚至表示不願意為球隊上場。

這筆交易的費用可能為1500萬歐元，巴黎聖日門一開始要價3000萬歐元，但卡雲尼拒絕為球隊上場的事實以及馬體會的堅持可能會是價格降低的關鍵。

躝啦259 我杜出唔出你都未知學人罷踢

在剛剛結束的法甲聯賽中，聖日門客場2比0擊敗利爾，蒙尼亞正選踢滿全場，賽後他接受了媒體採訪。

「續約談判？我們還沒有進行，球會正在處理和其他球員的續約以及一些優先事宜。2月1號後我們或許會圍在談判桌旁開始談判。我想留在這裡嗎？當然，我續約的想法沒有改變。」

蒙尼亞與聖日門的合同將在今年6月到期，本賽季他聯賽出場13次，貢獻1次助攻。

忠心大隻蒙唔同某前鋒罷踢

蒙叔好似上年已經講話冇人同佢續約

卡叔好壯

躝啦 罷踢

Atletico Madrid will make a 2nd offer today to PSG for Edinson Cavani

RMC Sport report that Spanish side Atletico Madrid will make a second formal bid to PSG today for Uruguayan striker Edinson Cavani.

After having a €10m offer in the middle of this month rejected by Les Parisiens, the La Liga side are expected to up the proposal by €5m to €15m.

PSG Sporting Director Leonardo has been seeking €25m, as that would enable Les Parisiens to stay within the confines of FFP regulation – Soccer Link project that the capital club needs to raise €40m in order to align with UEFA’s latest round of checks. A fee of €25m, plus the wages and bonuses that PSG would be due Cavani if he saw out his contract is apparently equal to that amount.

Atletico Madrid are confident that this imminent 2nd bid will be enough to convince PSG to sell the 32-year-old.

As reported over the weekend, Cavani recently rejected an approach from Manchester United, as he wants to join up with Diego Simeone.

下體會等卜卜9救火

卡叔操到好壯

巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)在2比0戰勝利爾的賽後表示，伊卡迪對球隊非常重要。

「對前鋒來說，入波是非常重要的事情。伊卡迪對聖日門來說很重要，他的入球效率非常高，我希望他繼續保持這樣的高效。」杜查說道。

「我確信伊卡迪還會持續這樣的發揮，他會繼續幫助球隊。他在場上很努力，他是我們在場上的衝在最前端的衛士。」

對面有夏蘭特

夏撚特一個撚鈀狗全家

6:1

法國權威媒體《隊報》爆料，巴黎聖日耳門(PSG)左閘古沙華將會轉投意甲班霸祖雲達斯，祖記守將迪施基利奧就會被交換至PSG，報道指呢次球員交換已經獲雙方高層拍板，PSG教練杜曹亦證實古沙華唔會參與周一(27號)作客里爾嘅聯賽。
法國左閘古沙華同PSG合約到季尾就完結，早前有消息話阿仙奴希望夏天免費簽人，不過PSG就想趁今個月賣走，實行「拎得幾多得幾多」，結果祖雲達斯突然加入戰團並且順利贏出呢場爭奪戰。不過，祖雲達斯教練沙利就透露轉會完全係由球會安排：「老實講，我對古沙華認識唔多，我當然喺電視睇過佢比賽，但同實際研究佢嘅技術係兩回事。」

2樣野
1.）有新人入
2.）沙利

Dllm

意假無人識古清

祖雲達斯教練沙利就透露轉會完全係由球會安排：「老實講，我對古沙華認識唔多，我當然喺電視睇過佢比賽，但同實際研究佢嘅技術係兩回事。」

睇佢歐聯入三球就知佢堅料啦
睇埋成隊瑞典仔同佢敬哂禮

又一件鈀入蛆

果幾張相可以置頂

尊重下

巴黎聖日門隊長泰亞高施華的經紀人托尼圖近日在接受《法國足球》採訪時表示，如果聖日門一直不來找泰亞高施華續約的話，他們會做出一些決定的。

托尼圖說道：「聖日門還沒有和泰亞高施華接觸，雖然泰亞高施華想要留下，但不是沒有底線的。如果聖日門不來找我們，我們就要採取行動了，我們不會一直等下去的。」

「李安納度是我的朋友，但我不會求著和他見面談續約。有許多家巴西和歐洲的球會聯繫過我，但我們還在等著和聖日門的首次談判，因為這裡是泰亞高施華想要繼續生涯的地方。他希望尊重球會，我們不想要去考慮B計劃，暫時不會。」

現年35歲的泰亞高施華於2012年加盟巴黎聖日門，目前他與聖日門合同期至2020年6月。

隊你老母報咩
法國大公報都有人信 全部都假鈀黎

原來三日前衛報記者就爆左

古清好型

忍唔住想敬禮

想問psg 第三作客係咪冇出長袖？
見到人著好想要

係

卡叔想拿拿淋走去踢皇馬

Source?

泰版應該有
而家唔興著長 多數短打底

長袖要問包皮哥

賭王休息

要啦屌一陣又傷

咁應該出我，一定要睇！

出你讓3球點贏

牛肉加蔥花～要烏冬嗎？

出玻古

對手加1

伊卡迪回哂塘 今晚會唔會輸

今晚豬波達仔主力

唔好買馬體會

人哋啲防反好撚有威脅
前面個黑鬼好爆得

場波好悶

豬波仲有衣架

豬波踢波真係好膠

瞓得

強勢回歸

鈀區已死 基祖維克生日都無人知

不嬲架啦

卡叔要走都無人玩留
一早死左啦鈀區

仲有一日都走唔撚到嫁啦自動挽留

又燈

光頭佬似去曼

通通都躝

光頭佬》李安

你躝先啦罷踢名叔 半季先入得2球

係4球

屌卡叔走唔到

仲有時間

祖雲達斯跟隊記者阿格雷斯蒂此前確認，古沙華和迪施里奧的互換交易取消。據法國媒體Le 10 Sport透露，因為祖記主帥沙里不同意，這筆交易才告吹。

報導稱，古沙華和迪施里奧的交易一度接近完成，但最終出現反轉，交易失敗。最近幾個小時裡，人們猜測了很多原因，而最重要的原因是這筆轉會被沙里否決了。

據報導，沙里不相信古沙華的能力，最終決定取消這筆互換交易，將迪施里奧留在祖記。

仆街沙利睇唔起古清

Youtube打Kurzawa得敬禮同owngoal片

正式同蛆誓不兩立撐古清歐聯入波

Edinson Cavani will stay at Paris Saint-Germain, says Thomas Tuchel

Google translate: Cavani's signing was made by Atletico Madrid. All that was missing was the signature and the announcement, wages and conditions had already been agreed. Three days ago PSG had finally accepted the offer presented by the red-white club,slightly higher than the 10 million it had submitted at the start, around 15. But everything was permanently broken by the player's agents, as AS has known. At that moment the negotiation broke forever. Cavani will not make it to Atletico this January but neither will he in June. It's a buried operation for the red-white club..
The player's representatives asked for a commission as if the footballer's transfer was in June,when the footballer ends his contract with PSG. An amount that, as AS has known, was the same amount that the red-white club was going to pay to PSG and that doubled the operation. Cavani's choice was for it to arrive transferred now, in January.

Cavani was Simeone's first choice. And almost the only one. The other names that were shuffled did not convince the coaching staff, the sporting management, or the coach. El Cholo had in Cavani a footballer capable of competing with Morata and Diego Costa. The others don't. It was then that there was a turn in the search for the signing for the Cholo in this market and the option of refishing Carrascoappeared. He is a footballer with a goal, who can play on the entire front of attack and also of false '9'. From Atletico, he left for China two years ago. I was just looking forward to going back to Europe.

請問卡叔知唔知醜

你又追擊卡叔

我立即屌你老母死假鈀

連後路都無埋 做熱狗啦

卡9撚狗更開心

自己撚自己

我愛卡雲尼！

罷踢傻9都愛分身？

No1 fans

今晚無卡叔就tuchel out

咁佢一早要out

話左杜狗唔鍾意長毛飛

唔係呀
今晚對隊mma隊 出卡叔比對面撞咪幾好

收下主力出下豬波達仔啦
就打多毛毛
人地強陣

早幾日出左啦應該今晚強陣

卡叔入唔入名單？

入你老鼠

假鈀睇下多毛毛

腳軟未

比夏蘭特爆爆爆

頭寒鳥

今晚有新衫

嘩包皮打中間
有卡9後備

咁都唔雪卡9

424呢屌

多毛特4:0鈀又準備出局

5:0

派位手足去多毛球迷區道個歉啦

賭王肥撚到

沙拉比呀！

杜狗行出黎投訴又攞牌

個龍攞埋牌

古沙華

賭王又傷?
game over

又到阿妹生日

5:0同多毛鬥入

隊史射手嚟啦

一換包皮塊面閪撚到
屌杜狗

今場好撚多野睇
玻古搶波入
玻古入波
包皮閪面
賭王又碌
卜卜9上陣

卡叔入波

即吹

卜卜9有得落場就要po ig

支持卡叔留隊

剛剛結束不久的一場法甲比賽巴黎聖日門對陣蒙彼利埃，麥巴比在比賽57分鐘收獲入球將比數改寫為4比0，但當比賽進行到68分鐘，他被主帥杜查(Thomas Tuchel)調遣離場，前者當時與後者發生了一些爭執。

一個關於球隊擁躉的推特帳號寫到，這對麥巴比來說絕對是一個可恥的舉動，他不應該這樣不尊重主帥的決定，我無法想像這種行為是來自於他這個頂級水準的球員。

回到後備席後，麥巴比的表情仍透露著不快。

賽後在接受採訪時杜查表示：「我沒有覺得憤怒，我對發生的事表示遺憾，因為完全可以避免。我向他解釋了我為什麼這麼做，但是事情一直都是這樣；我永遠都出於球場上的情況作決定。我們不是在打網球，我們是在踢足球，我們必須尊重所有人。」

為左俾卡叔玩下波得罪包皮

包皮同賭王上場係為左擦數據
卡叔係真心中意踢波

得罪包皮=得罪尼馬
印象中包皮唔係第一次咁樣發脾氣
杜狗冇運行了

安排左親信基拿安撫佢

夜晚又幫手含

甘仔真安答

卡9特登cap甘仔個post再repost
刷存在感

手畜：卡叔又刷存在感

出一出場係咁po ig

賭王衰格極都冇係場邊同教練嘈
包皮

杜蛇out

好安答！

所以更加唔會覺得佢下季仲係度

過到多毛先再算

Ig一搵杜狗d tag，大部分都係包皮發脾氣片
Btw點解佢2個都要掩住口講野

怕中肺炎

杜蛇多嘴狗因間又逼走垃比咁整走包皮

杜蛇心中只有基拿同尼馬

已經有鈀叫包皮out

踢埋歐聯先

今年歐聯十六強 下年咪全部out 囉
衣架唔簽 包皮嗌走 賭王解約
仲有成三四個約滿冇續到

唔明點解仲唔續古沙華

要out囉

想問杜蛇有無夢見自6:1

愛蛇

聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)在日前出席了與南特的賽前發佈會。

談麥巴比此前不滿被提前換下。

「我之前說我很傷心，因為球隊處在一個關鍵時刻，我們在球場上的表現很不錯。另外還因為我們儘管5比0大勝，但大家都不在談論比賽，只是在談論尼馬和麥巴比，我認為無需過多談論。麥巴比的不滿不是我和他之間私人的事，是發生在球員和教練之間的。我與李安納度交流過了。我們週日也與隊員進行了交流，但這些都將留在球隊內部。」

「我完全不認為，麥巴比會因此在今年夏天離開巴黎。」

談尼馬生日宴會。

「我的任務是保護我的球員。我承認週日的聚會讓我很難保護他們。我得考慮明天比賽的用人，但又不能強迫他們誰在什麼時間離開聚會。我們一會兒會進行訓練，儘管這不是備戰的最好方法，但也並非是最差的。很遺憾又留給他人非議的機會了，但我們是一支強大的球隊。」

「我沒去參加宴會不是因為我陷入了危機。他們是頂尖球員，我們需要他們贏得艱難的比賽。在足球界，我深信我們需要團結，我對他們並不生氣。我們必須保持冷靜和清晰。我決定不參加聚會，是我的選擇，但不針對某個人的，這是一種教練的選擇，是我的分內工作。」

上年又唔夾手反杜

聖日門官方宣佈，尼馬在5比0大勝蒙彼利埃的比賽中肋骨軟骨受傷，無緣週中對陣南特的比賽。

據聖日門官方稱，受傷出現在上半場比賽結束前，當時尼馬被犯規後表情痛苦。

這場比賽尼馬因受到對方球員犯規且與球證發生摩擦而受到關注。

又係時候了

杜狗好大條

道理

意料中事

都話出卡叔當沙包咪幾好 杜狗out

已準備

賭王生日冇人講
假鈀

wfc

請左一個月假

來斯

夏蘭特就話姐

鈀完蛋了

血洗多毛毛？

系

Out啦 逼賭王踢

傳包皮去皇馬

傳卡叔去下體

傳尼馬去巴菜

傳達斯拿去利物浦

傳古沙華去阿狗

傳杜狗去曼聯

一醒就見到皇馬屌阿利奧拉

俾啲圖黎睇下

一醒就見到鈀迷屌卡雲尼

自己入皇狗post睇啦

我依家先知老左都會有思覺失調

迪馬利亞是兩個賽季以來聖日門表現最好的球員之一。自2015年夏天來到聖日門，他在聖日門感覺很好，表示希望在聖日門結束他的歐洲職業生涯。

「老實說，從我加入聖日門的那一天起，我就有了在這裡結束職業生涯的想法。隨著時間的推移，我越來越有信心在聖日門結束我的職業生涯。」

「在聖日門，我在過去的五年裡過著非常快樂的生活。從我來到這裡的那一天起，無論是在球會還是在城市裡，我都適應得很好，這是非常美妙的。」

「在一個不斷發展壯大的球會裡成長是一件愉快的事情。此外，我的家人在這裡也感到非常高興，所以我真的希望在這裡結束我在歐洲的職業生涯。」

假鈀
真鈀應該好似卡叔咁 日日都話想走

卡叔不知幾愛鈀

愛下體囉

賭王復操
三年黎第一次見到佢二月練波

你洗同佢擔心

擔心下自己好過

美斯夥拍C朗拿度打雙箭頭，只有打機先會見到，但唔再係冇可能！自爆出巴塞內亂，球王美斯與總監艾比度炒大鑊，由於巴塞高層力保艾比度，令到美斯離開巴塞可能性上升，球王美斯隊隊都想要，如果擁有C朗嘅祖雲達斯簽入美斯，呢個球王鋒線就會成真。

英國《太陽報》報道，博彩公司已開出美斯來季去向嘅各項賠率，留番喺巴塞係7賠1，若然離隊嘅話，頂頭大熱係曼城嘅1賠7，次熱巴黎聖日耳門1賠12，國際米蘭有1賠14，拜仁慕尼黑同曼聯都係1賠20，祖雲達斯係1賠25，利物浦係1賠33，皇家馬德里就1賠66。

一路數落嚟，祖雲達斯係排第6嘅半冷門，但機會其實唔低，想當日C朗離開皇馬，一樣係消息滿天飛，傳得最犀利係返曼聯，但最後結果係畀祖記冷手執個熱煎堆，成功簽入朗球王。

美斯同巴塞隆拿合約至2021，但當中有秘密條款，美斯可以喺季尾免費轉會，依家巴塞激親美斯，唔排除佢一怒之下離隊，佢嘅首選當然係曼城，但以財力同條件，祖記一啲唔輸蝕，最重要係有得同C朗做隊友，如果成真就有排J囉。
咁都中鈀

過嚟搵尼馬又加埋烏拉圭射手

次次有巨星傳離隊啲報紙佬就寫關鈀事架啦
雖然中東佬個格的確會搶

據意大利傳媒《慢鏡頭》報導，伊卡迪的未來不在巴黎聖日門。多方消息透露，本賽季結束後，聖日門不打算執行伊卡迪在租借合同中的買斷選項，原因是這位阿根廷前鋒與多位隊內的重要球員關係不佳，尤其是與尼馬。

本賽季，被國米租借至聖日門的伊卡迪，在法甲的表現十分出色，在為球隊征戰的26場比賽中，貢獻了18球和4次助攻的優異數據。不久前，眾人都相信聖日門將會在賽季結束後以7000萬歐元的價格簽下這位前國米射手，以彌補卡雲尼的離開。

再者，在如今的轉會市場上，能以該價格簽下一名有進球保證的射手並非易事，相信以優良管理能力著稱的聖日門體育總監李安納度，也深知這個道理。

然而，事情發生了快速的轉變。近幾周，伊卡迪與幾位隊內的大牌球星關係不佳，尤其是與尼馬。儘管主帥杜查(Thomas Tuchel)試圖緩和他們之間的緊張關係，但他的努力沒有奏效。

顯然，已經與管理層修復關係的尼馬仍然是聖日門最重要的球員之一，加上他在本賽季的表現也重新收獲了球迷的心。因此，巴黎方面將不會花費7000萬歐元買斷伊卡迪。

唔係掛

鈀又做老野收容所

唔信
伊卡迪唔走無機會走 點會浪費機會

小花會走就唔叫小花啦

馬體會夏季買伊卡迪

買波識買一定買馬體會

據法國媒體報導，巴黎聖日門球員巴尼特因右小腿受傷缺席數週後回歸訓練。週五上午，球員參加一個月以來的首次集體訓練。

在艾布度迪亞路已經確定缺席之後，巴尼特的復出對巴黎聖日門來說是個好消息，巴尼特可以在10天後與多蒙特的歐冠比賽中出場。

巴尼特將在與里昂的比賽前接受傷勢評估，在泰亞高施華和馬昆奴斯回歸之後，球隊傷患正在逐步回歸。

古清又要坐

成班假鈀睇多毛毛

辛祖好撚勁

比下面

據《馬卡報》報導，麥巴比和巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)的矛盾還沒有解開，現在法國球星再次被謠言所籠罩。而麥巴比迫切希望離隊的心情也許在他合同到期前是不會實現的。

巴黎聖日門體育總監李安納度試圖調節麥巴比與杜查的關係，希望球隊可以獲得正常的運轉，以便在即將進行的歐冠淘汰賽中繼續前進。不過轉會傳聞不會就此消失，依舊有許多媒體表示麥巴比會在今年夏天降臨貝拿比奧球場，球員渴望離隊的想法很清楚。

巴黎聖日門方面希望與麥巴比進行續約，但現在來看這是不切實際的。麥巴比目前的合同到2022年6月30日到期，據瞭解，巴黎聖日門已經向麥巴比提供了一份薪資超高的全新合同，年薪會是現在的兩倍還多，而合同會持續至2027年到期，不過球員現在認為這不是薪水的問題，麥巴比希望球隊做出改變，同意放他離隊，這樣也可以阻止和主帥杜查的分歧繼續進行下去。不過，目前麥巴比也逐漸明白了一個道理，那就是在目前的合同到期前，巴黎聖日門或許是不會讓其他球隊接觸到他的。

對於巴黎聖日門來講，如果衝突繼續下去，球隊高層將不得不做出一些決定，杜查的未來將與球隊能否在本賽季歐冠取得突破而密切相關。因為在這種情況下，只是在國內連年取得成績是遠遠不夠的。

杜蛇都有今日了

馬卡報都貼
垃比

巴黎會放人先算

merci tuchel

對多仔之前啲賽程都幾密下

多毛條防線仲衰過出玻古加基拿 琴晚俾利華強姦咁

西班牙前鋒謝斯從巴黎聖日門租借加盟士砵亭，而如今這名球員的士砵亭生涯可能要進入尾聲，士砵亭很有可能終止謝斯的租借合同，他將重新回到巴黎聖日門。

本賽季開局以來，謝斯各項賽事出戰12場比賽，但是僅僅攻入1球，士砵亭的主席華蘭迪斯在接受採訪時談到對謝斯的不滿。

華蘭迪斯說：「謝斯不會再代表我們出場，這是主帥的決定。我們已經對他的去留做出選擇，但是我不想在這裡說。」

佢地兩個而家好生性架

人球

多仔好似傷多個

一陣垃圾鈀都係

Navas - Meunier, Kehrer, Kimpembe - Kurzawa - Gueye, Verratti - Di Maria, Mbappé, Draxler - Icardi.

3K後防準備放題

垃圾

迪馬

包皮
杜蛇out la

達仔有用了

卡叔goal

卡叔》伊卡迪

sick ball

在接受《法國足球》採訪時，安拿利(Unai Emery Etxegoien)談到了自己執教阿仙奴的經歷，他認為自己阻止了球會的下滑趨勢。

「我來到阿仙奴時，這家球會走下坡路已經有兩年時間了。我們阻止了這個下滑趨勢，甚至打入歐霸盃決賽，拿下聯賽第五，成功整頓了這支球隊。」

「歐冠席位幾乎唾手可得，可惜歐霸盃決賽出現了一些問題。但那是一個非常不錯的賽季，我們有了繼續前進的想法，然而接著我們就失去了4位隊長。」

「這個賽季，我們錯過了讓球隊繼續進步的重要球員。隊內一些明星球員沒有端正態度，他們要求的比付出的更多。考慮到這一切，要成功過渡到我所希望的新阿仙奴，我們需要更多時間。」

愛蛇是蘑菇的

血洗左未？

？

杜蛇真癲定假痴

屌你老母

東京PSG Store開左未?

俾下面ok?

又冇尼馬2月又放大假

杜狗應該驚飯碗不保
死都留賭王踢歐聯

順便操返起我個態，等我擔大旗

應該過檔里昂合拍到呢

北京時間2月13日凌晨，巴黎聖日門將與迪安進行法國盃半準決賽，而尼馬將繼續缺席。

在賽前的新聞發佈會上，巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)對尼馬的缺席做出了解釋。

「他不需要通過上場來為歐冠與多蒙特的比賽找狀態。他只在應該出場的時候比賽，我們必須將風險降到最低。並且在與多蒙特的比賽之前我們還有一場聯賽，他還有機會來找回狀態。目前他受傷了，我們必須保持耐心等他恢復。」

杜蛇識玩一陣盃仔出局就好笑

講到賭王神咁

有陣容未

Link?

條後防穩唔穩陣

唔穩

兩個傷殘廢老輪流爆

好撚屎急

發覺拿華斯開始爆爆地
難道法甲水準令佢變差

屎急咪柯

劇本早已準備
同上年廢老一樣

廢老果種廢係冇得比

基拿而家好撚穩健點算

好事 基拿終於生性

廢老打次回合之前都係俾人吹奏架

原來鈀後防咁貴人工但又成日派膠

比起基拿古沙華甘仔
上榜呢兩個唔算膠啦

近日，法國足協主席勒格拉埃在接受RMC採訪時，談到自己並不反對拉比奧特回到法國國家隊。

拉比奧特已經將近兩年沒有穿過法國國家隊的球衣(他最後一次代表法國出場可以追溯到2018年3月27日對陣俄羅斯的比賽)。即使勒格拉埃並不反對他回歸，這種情況也可能會持續一段時間。

「他沒有被國家隊停賽，但我沒有與法國青年隊教練談過(是否參加奧運會)。迪甘斯(Didier Claude Deschamps)不會記仇，但他也不可能忘記。」

「關於國家隊，如果所有目前的正選球員都有著出色的狀態，那情況就很複雜了。我也清楚迪甘斯，他沒有惡意，但他肯定記得之前發生的事情。我願意見到拉比奧特，我不想懲罰他。我很高興看到他能在祖記再次踢上了比賽。」

「我曾經想和拉比奧特見一面，把事情解釋給他，但是拉比奧特的媽媽告訴我她想先單獨來見我。我告訴她法國國家隊和她兒子之間沒有任何問題。然後我們進行了第二次接觸，拉比奧特的媽媽告訴我她會帶著兒子一起來，但這個會面不在預期之中，所以我們沒有二次會面。我想告訴拉比奧特他還太年輕，他不能和法國國家隊產生如此的隔閡，這令人難過。」

此前，拉比奧特的母親說到：「我和勒格拉埃沒聯繫過，他沒找我，我也沒找他，我沒要求任何東西，我也沒和他說過話。」

拉比老母犧牲色相換取兒子返回國家隊嗎

迪馬卡叔生日冇人講
鈀區已死

情人節個個去食女啦屌

冇女

賭王同卡9咁能fd

明顯扮野想r肥約

邊個R卡9都走

法媒RMC報導，儘管巴黎聖日門球星尼馬目前仍有傷在身，但他們對巴西球星出戰多蒙特持樂觀的態度。

尼馬是在2月2日巴黎聖日門與蒙彼利埃的比賽中肋骨受傷，隨後一直缺陣至今。而在法國盃，巴黎聖日門與迪安的比賽賽後，主帥杜查(Thomas Tuchel)謹慎回應了尼馬的傷情，「我無法百分百確定尼馬可以出戰多蒙特。」

法媒RMC表示，儘管尼馬仍無法完全康復，但醫療組對其傷情持樂觀態度，尼馬甚至本可出戰巴黎聖日門此前與里昂、迪安的兩場比賽，但醫療組不希望冒險讓球員上場，他們希望尼馬能出戰下週三與多蒙特的歐冠比賽。

2月19日凌晨，巴黎聖日門將在歐冠十六強首回合客場挑戰多蒙特。

走撚到咩

曼城

卡叔最愛

卡叔咁多毛

慢鏡頭網站的消息，伊卡迪在聖日門陷入入球荒，是為了加盟祖雲達斯的策略。

據報導，伊卡迪在剛開始加盟聖日門時狀態火爆，但是最近他已經連續6輪比賽沒有入球。祖雲達斯從去年夏天就在關注伊卡迪，他們可能在今夏繼續行動。

伊卡迪不入球很可能是一種轉會策略，他可能通過這種方式讓聖日門不在賽季後買斷自己，然後加盟祖雲達斯。

只有傻仔拉比會睇呢d on9 news

杜狗是多仔內奸

作客輸少當贏

真

Compo #PSG : Navas - Herrera, Thiago Silva (c), Kouassi, Bakker - Di Maria, Gueye, Paredes, Draxler - Icardi Cavani.

卡叔當勇

生日要入200球

比人入左啦

多毛特知驚未

2:0

血洗多蒙特？？？？？

笑屎

笑𠹌4

屌左hehe成半季今場比佢入埋

半場等睇又轉433

半場換哂後防

真山寨王

200球未

據法國媒體RMC體育報導，在北京時間今天凌晨結束的一場法甲比賽中，巴黎聖日門客場4比4戰平阿美恩斯。在賽後接受媒體採訪時，巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)顯得有些不開心。

杜查說道：「那麼現在我該怎麼辦？我應該焦慮和失去理智麼？對你們來說到處都是懷疑和憂慮。我一直都很清楚我要努力讓球隊避免輸球，我也知道對於你們來說只有巴黎聖日門贏球、一直贏球且沒有丟球似乎才是正常的。」

「人們都覺得巴黎聖日門贏球很容易，因為在大家眼裡我們是最強的球隊，擁有最棒的球員。然而在本場比賽的前30分鐘裡，我們的球員沒有集中注意力。一切皆有可能，因為這就是法甲，法甲也是高水準的聯賽。」

「也許大家現在都認為，球隊踢成這樣，作為主帥的我會感到擔心，畢竟巴黎聖日門在本場比賽中暴露出了許多問題。可這就是生活，這就是足球世界。」

杜查最後說道：「我們沒能全神貫注專注於比賽，這種情況就有可能發生。如果這種情況在23場比賽中只會發生一次，那麼我們可以說我們還是有信心的，這就是我的想法。」

杜蛇

杜狗睇黎好撚嬲
但又要好客氣咁答

食撚屎啦 而家先發現許多問題
一隊山寨王咁樣比人爆4球

隊長孭幾多球

隊長躝 一走隊波即刻正常返

對多毛出隊長456了

隊長

大家好似無留意和波既真正原因

外國鈀都屌緊卡叔

鈀近兩場入左10球卡叔都正選你個假鈀

發覺啲人自己從鏝賴野之後瘋狂拉鈀出黎講

睇黎佢地唔知中東佬係uefa 執行委員黎根本就係監警會同警察既關係要罰都係罰下碎銀就算前年uefa 已經諗住再查，不過法律程序問題取消左。你話中東佬冇介入我唔信呀

而且巴黎贊助盤數，成個國家基金係後面玩真金白銀左手交右手，要查做假數都未必查到啦

波台眼中鈀只有錢同被反cup

同埋洗咁多錢都無歐聯

日前巴黎聖日門中場沙拿比亞接受了球會官網的採訪，在採訪中他對即將到來的歐冠盃十六強進行了展望。沙拿比亞表示雖然多蒙特的實力很強，但是巴黎聖日門會力爭獲得晉級資格。

沙拿比亞說道：「歐冠盃是非常美妙的、是夢幻般的比賽，它不同與其他所有的賽事，因為當今足壇的各路豪門都會參加歐冠盃。在歐冠盃十六強中，巴黎聖日門將與多蒙特交鋒，面對這樣一個對手，我們會力爭獲得晉級資格。當然多蒙特也是一支豪門球隊，他們的防守反擊很犀利。在進攻端，多蒙特的火力很猛，他們打進了很多球。」

「面對即將到來的歐冠盃，我的準備方式會和備戰其他比賽時一樣。我會保持同樣的備戰方式，否則我將承受更大的壓力。」

「我對自己在巴黎聖日門的表現非常滿意，我和每個人，包括隊友們和球迷們都相處得很好。我願意盡可能幫助巴黎聖日門贏下每一個冠軍錦標，這是我的想法，也是我在這裡能做到的最好的事情。」

沙拉比亞真鈀

血洗多毛毛

請回員卡雲尼下個post改名留意番

唔知杜蛇作客多毛敢唔敢424呢？

推一推post先
等聽日比人入黎爆閘

血洗左未

On9 洗撚驚德甲仔

睇下我地主題幾撚勇猛

3件炸彈物以類聚

呢三個有得出先算啦

有預感卡9會入奶

有預感聽晚會比人爆閘爆到仆街

俾人笑到仆街

投降輸一半得嗎

希望多毛特手足原諒你

邊個改post名屌邊個好啦
其他人係無辜既

割蓆了

我老死古清偷我ac開

On99

一定有契仔基拿

424啦on9

巴黎聖日門即將在歐冠淘汰賽作客挑戰多蒙特，華拉迪在接受聖日門官網採訪時展望了這場比賽，他提醒隊友，多蒙特是一支不會輕言放棄的隊伍。

華拉迪說道：「即便我們之前並未考慮與多蒙特的比賽，但我在家碰上有多蒙特的比賽時，還是會看。你當然會去看，因為我們即將與他們交手。我們知道多蒙特是一支特別的隊伍，他們與任何球隊交手的結果都可能很開放，什麼都可能發生。他們1比3落後，卻能最終5比3贏球，還有很多類似的情況，他們是一支永不放棄的隊伍。」

「我在多蒙特對陣國米的比賽中就見識了這一點，他們主場半場0比2落後，下半場連入3球，最後3比2逆轉取勝，這就是我們清楚為什麼要保持警惕的原因。實際上，儘管我們沒有從幾週前就開始備戰這場歐冠比賽，但隨著比賽的臨近，我們的確在頭腦的角落裡開始思考這場對決。」華拉迪表示。

巴黎聖日門與多蒙特的首回合比賽將在北京時間2月19日凌晨4點開打。

華仔驚了

唔血洗了，知錯了

我代我手足古清道歉
以後唔會亂改post名

有呢個心態係好事

最慘係後防太廢

擺脫唔到廢老嘅厄運

血洗！血洗！血洗！

咪再講

北京時間週三凌晨，多蒙特將在歐冠賽場對陣巴黎聖日門，巴黎聖日門球星尼馬即將復出。賽前德國媒體《圖片報》專門提醒多蒙特要注意。

《圖片報》的題目是：「注意了，多蒙特！杜查(Thomas Tuchel)要派上尼馬了！」在賽前的新聞發佈會上，杜查表示尼馬在訓練中一切順利，可以在比賽中出場。

這也是杜查離開多蒙特後第一次回到其主場比賽。《圖片報》評論，這場比賽有多蒙特瘋狂的球迷，兩隊都有超級球星，將會奉上一場精彩的比賽。

多毛特驚未

血！洗！

辛祖扭過基拿一射1:0

夏蘭特接應辛祖傳中
施華走甩左夏蘭特
起腳，拿華斯飛身撲救，可惜慢左
1:0多蒙特

屌大機發生

在聖日門對陣多蒙特的歐冠比賽之前，聖日門主教練杜查(Thomas Tuchel)出席了新聞發佈會。

關於比賽，杜查說道：「自信是至關重要的，如果我們不這樣做，我們將無法贏得比賽。我們必須要有信心，因為我們在所有的比賽中都取得了不錯的成績。我們要一起攻擊，一起防守，團隊精神很重要。我們要適應場上各種情況。這很關鍵。多蒙特前場壓迫、場上流動性很強，他們進攻手的數據很可怕。讓他們打出反擊，就很難防住了。」

「要控制好自己的情緒總是很困難的，對陣多蒙特更要冷靜。我們要理性地走上賽場，而不是情緒化的，我們要適應場上情況。這將是一場高水準的比賽，所以我們需要特別冷靜、細心和聰明。」

你睇杜蛇幾有自信血洗不是夢

佢熟球場d草

屌 邊個再講血洗就係鬼

Bernat同蒙叔出唔出到

達斯拿出唔出到

出到 不過同卡9一齊坐

同定多迷講聲我地語氣重左唔好入黎恥笑

屌你杜狗424呢

怕撚左多毛特又433

馬昆中間

屌你杜狗放水俾舊會

唉屌你老母出番433
打成季424把撚呀

鈀越縮越自爆

主席點人數

Sir, 包皮仔失蹤咗

報告仲有個未柯夜尿

呢個冇計 人在鑽石公主

血洗呀！轟呀！

今晚如果迪馬 蒙 華食黃 次回合就會停賽
累積黃牌

咁撚悶嘅

射門未呀屌

血洗未呀

陰公 比多蒙特按住打
前面隱形

唔撚攻做乜9
下下等人地射唔到先攞番控球

俾多毛逼到仆街

對唔止知錯

俾辛祖爆到傻

古沙華同我出嚟

呢幾野靚仔呀 醒哂

準備好被爆閘

揸撚住成手好牌縮埋唔撚攻，垃圾杜查爾

又屈個人能力

又輸返

中場完全唔撚迫，安利簡同爆炸頭咁撚易派到波，踢閪咩

杜狗怕死要縮

請撚埋啲垃圾領隊，無限金錢都冇撚用

真係好垃圾

咁撚多錢買人唔撚請個好啲嘅領隊

進攻完全冇Form,諗住靠個人能力就屈撚哂？

其實杜蛇真係無料不嬲無form

杜曹我屌你老母

點解要開個咁既topic

打開424唔知杜狗玩乜撚可能放水俾舊主

屌你老母揸住尼馬包皮迪馬，進攻完撚全冇Form 嘅，痴撚線

嘩眾取寵

博比人爆閘

有得抽好抽仲有次回合未踢

屌 改埋啲咁嘅主題而家出局啦俾人笑啦

柒開

今年又16強bye bye 個垃圾肯躝未？

油王話佢係世界最佳教練之一

之前道歉左幾次都俾人爆閘

我地都識教

都唔撚明揸撚住手牌咁撚靚，擺乜撚野大巴

出親三中堅都輸 上年就係咁俾獌反cup 今季冇用過 今日杜狗唔知做乜春

sancho>neymar

BVB>PSG

Neymar今場都被mark死
係多仔踢得好

阿wing都出post了

輸波仲咁口硬

預料下回合反勝3:2⋯⋯出局

鈀直接解散

下拿星散，呢度突順便解散

血洗多毛毛！

洗左未？

留名

又話血洗既

在一場歐冠十六強首回合比賽中，巴黎聖日門在客場以1比2的比分不敵多蒙特。賽後隊長泰亞高施華在接受媒體採訪時表示，球隊在上半場的失球太輕易，自己對首回合輸球的結果並不擔心，強調球隊會在次回合有更好的表現，成功晉級下一圈。

泰亞高施華表示：「我們在上半場的失球太過輕易，對手給我們製造很大的威脅。下半場局勢有所改變，我們在進攻端找到更多的空間。這是一場勢均力敵的比賽，兩支球隊的表現都不錯。在失掉第二球後，情況變得更加複雜，出現什麼樣的結果都有可能。」

「希望回到主場後的比賽與這場比賽會有所不同，我對此很有信心，因為回到主場後我們會有更好的表現。我們對多蒙特這支球隊抱有足夠的尊重，但我對今晚輸球的結果並不擔心。這是一場高水準的歐冠，我相信次回合球隊會有更好的表現，能夠成功晉級下一圈。」泰亞高施華補充道。

臉皮成尺厚

唔係出局咩

佢走甩夏撚

衣架生日冇人講

鈀迷而家好撚哀傷

咸到今日返工做能錯哂野

全隊都唔肯認垃圾

屌 今年再出唔到線psg 就真係可以收皮
屌你老尾 即時解散

夏蘭特咁勁點贏

鈀區無人推post都開到20個post
之前d手足係咪屎哂

係杜曹on9 學埋摩佬d消極戰術

洗

如果主場咁出合理
作客都咁保守真係食屎

我記得開第一個po果條友係雜種狗黎

多

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

要陪你真心膠

笑撚死，條友去左邊

痴撚線
瑞士放棄指控中東佬貪污單Case
有錢真係大撚晒

不過都係攞唔到歐聯

啲疤狗俾人連續反杯兩年心理係唔平衡啲
咪俾佢地爆下

國內4冠先係目標歐聯年年16強夠啦

大家覺得次回合要血洗多毛毛幾多球先收貨

血洗！

4:0啦

血屠多毛毛

做咩姐你

認輸鳥放過我地啦

洗呀

今日有好事
球迷要不分恩怨一齊慶祝

血洗黑警

真手足

衣架好似接收埋老婆d仔女

次回合預咗被人反cup

算啦 鈀咁撚屎
次回合叫你班手足入黎抽水啦

入左幾件啦好撚在上年首回合冇爆獌閘 唔係柒到仆街

而家對家不敗
贏波又可以入黎抽
輸波可以話我地金錢足球
鬼叫鈀真係垃圾咩

解散呢區啦屌

都無人推post
學隻雜種狗改捧其他隊算

法甲官方近日公佈了1月的聯賽最佳球員，巴黎聖日門球星尼馬當選。

尼馬在1月份的法甲聯賽中打進4球，並送出1次助攻，他力壓里昂前鋒莫沙迪比利和蘭斯後衛亞迪咸特，當選1月法甲最佳球員。

這也是聖日門球員第二次在本賽季當選月度最佳球員，之前是在去年10月當選當月最佳的泰亞高施華。

認真講句：
巴黎有一球作客入球+伊卡迪同卡雲尼未出
大家55波

但杜曹條撚樣
個炸彈後防傷緊都派出黎踢
唔撚知佢諗咩架

卡雲尼好撚廢

鈀區手足公認最撚廢

前面卡雲尼
後面基拿

公認

312出9硬

傳緊杜狗比拜密密斟

據法國媒體「Paris United」的消息，巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)將在這個賽季結束之後離隊。拜仁慕尼黑是杜查可能的下家。

該報導稱，不論本賽季巴黎聖日門的成績如何，杜查基本確定會在賽季結束後離開。杜查與拜仁慕尼黑保持著聯繫，而且非常希望重新回到德國。不過拜仁慕尼黑高層還沒有就是否簽下杜查達成一致。雙方距離交易完成還差得很遠。

最近杜查再次與拜仁慕尼黑聯繫在一起，有德國媒體的報導稱儘管主帥費歷克的工作不錯，但是拜仁慕尼黑高層依然希望引入一位新主帥。

唔好唔走呀

應該係比人炒

杜狗敗走法甲

驚死人唔知佢200球

比d鼓勵ok?

過埋龍門都炒飛機成個傻鳩咁

做乜9呢期收起衣架

輸波強

在剛剛結束的法甲聯賽中，聖日門主場4比3擊敗波爾多，卡雲尼傳射建功，打入加盟聖日門第200球。賽後，卡雲尼接受了媒體採訪。

「是隊友給了我這個機會。這是正常的，在經歷了一個非常艱難的一月後，這是一個特殊的時刻。我來這裡是為了盡我最大的努力，和球隊一起創造一個偉大的賽季。我也有點情緒化，因為我看到我的家人一直在我身後，幫著我，給我愛，這就是我前進的動力，這就是我為什麼會這樣。這讓我很感動。我希望我也能繼續做一些美好的事情。」卡雲尼說道。

「要學會表達感謝，這就是我教孩子們的，這就是我所能給予的，我不能做任何其他的事情，所以我要把它堅持到底，我要享受這一刻。」卡雲尼繼續說道。

炒左兩球單刀仲好似好威咁

改埋名

夠膽改血洗多毛毛

有卡叔有問題

在本輪法甲聯賽巴黎聖日門4比3戰勝波爾多的比賽中，尼馬在比賽最後的補時階段得到第二張黃牌被罰下，聖日門領隊杜查(Thomas Tuchel)認為，尼馬的動作是人類的自然反應，因為尼馬被侵犯在先。

在賽後的發佈會上，杜查表示：「我們必須要談論整體的情況，在這種緊張的狀況下，尼馬會做出一些自然反應，因為尼馬是人類，他並非有意傷害，但這是人類的自然反應。而那位對他侵犯的波爾多球員甚至沒有得到一張黃牌。」

在談及這場勝利時，杜查表示：「勝利是現在對我們而言最重要的事情，我們還有很多方面需要改進，這是很明顯的事情。在歐冠輸給多蒙特後，球員們會缺乏一些信心。我們可以看到，很多球隊在經歷一場歐戰失敗後，都有點難以重新找回精神和信心。」

躝啦鳩up王

但補時果下係人地撞9佢先之後個波6左去另一個球員
賭王先出腳

叻

屌

一下屌球證 一下臨完場報復踢人 又唞唞

下場繼續出卡叔

巴黎聖日門近來的日子並不好過，不光成績難以令人滿意，傷病名單也在不斷增長。

除了缺席週末聯賽的蒙尼亞、達格巴、艾布度迪亞路和T.高亞斯以外，隊長泰亞高施華也因肌肉問題加入了球隊的養傷隊伍中，此外西班牙中場安達靴里拉也因為舊傷未好再次倒下。

據《巴黎人報》稱，安達靴里拉的傷病反覆無常令球隊感到不解，西班牙人此前因大腿傷病，在去年年底已缺陣了一個多月，在幾週前復出後又因為類似傷病將再次缺陣。球會將在近期對他進行一次全面的檢查，來確定他的缺陣時間。值得注意的是，西班牙人自加盟巴黎聖日門後，僅在聯賽出場了8次。

點睇
卡雲尼 e卡迪
包皮 尼馬 迪馬利亞
靴里拉 華拉提
c華 甘佩比 馬昆
拿華斯

有卡9已經fail
佢d飛機射術走位世紀級

俾下面

已經估到d會然會咁答

得攻無守 fifa先出到

蔡楓華型到

卡叔話最靚係對馬賽球罰球

佢j撚完未

昨日凌晨的一場法甲聯賽，巴黎聖日門隊長泰亞高施華在上半場17分鐘就受傷離場，從他的動作來看，很有可能是右大腿肌肉受傷。

聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)在賽後接受採訪時確認了傷情，他說：「泰亞高施華肌肉受傷了，雖然不是很嚴重，但我始終有點擔心，我們必須等兩三天才能知道更詳細的消息。」

不過根據《巴黎人報》的報導，關於傷情，泰亞高施華的妻子分享了一些正面消息，她在社交媒體上寫道：「謝天謝地，沒有大礙。」

本週晚些時候，我們才能知道泰亞高施華傷勢的嚴重程度，這很有可能對杜查在歐冠淘汰賽次回合的排兵佈陣產生重大影響。

如果泰亞高施華錯過比賽，那麼馬昆奴斯則需要回到後衛線上，而且華拉迪又要被禁賽，屆時球隊中場的選擇顯得捉襟見肘。

出局了

馬昆根本要放番後衛

我地有基拿 怕乜

餐飯係味慶祝200球
佢醜唔醜

點解有人覺了佢勁

隊屎入球王

德甲隊好撚勁

歐聯都準備出局仲咁撚開心日日j200球

都慣左出局

巴西聖保羅有人中肺炎
賭王仲要去個乜9嘉年華
88

真正血洗多毛毛

里昂=法甲之光

據法國媒體RMC體育報導，在北京時間今天凌晨結束的一場歐冠十六強首回合比賽中，祖雲達斯客場0比1不敵里昂。在賽後接受媒體採訪時，祖雲達斯中場拉比奧特就本場比賽發表了自己的看法，他坦言祖雲達斯的表現不夠好。

「我們並未打出自身的風格，尤其是在上半場。我們在場上缺乏侵略性、缺乏速度，也不夠機敏，在對方門前也缺少攻擊手。下半場我們的表現有所提升，但是里昂在領先後把主要精力都放在了後場防守上，面對這樣的對手，我們很難找到進攻的空間。」

「對於里昂本場的發揮，我並不感到驚訝，因為我很瞭解這支球隊。我知道里昂在大賽中總能拿出高水準的表現，況且本場比賽我們身處客場，對手還擁有主場氛圍這一優勢。我覺得本場比賽我們還是有一些亮點的，球隊的表現並非一無是處。我們還有次回合的比賽要踢，大家必須集中精力打好這場比賽。」

拉比奧特接著說，「接下來在次回合的比賽中，我們必須改進今晚所犯下的錯誤，要加快傳接球節奏，要在對方禁區內找到我們的攻擊手，還要提升傳中球的次數和質量。本場我們也做到了一些，但是這樣的表現還遠遠不夠。」

屌呢度鈀區貼垃比新聞做咩

唔講仲以為垃比係領隊

我哋鈀都係！法甲之銧

垃比祖狗無朋友

據西班牙《阿斯報》援引《世界報》的報導，尼馬已經再次起訴巴塞隆拿，要求獲得650萬歐元的賠償金。

這是尼馬第三次起訴巴塞，第一次是尼馬要求獲得2860萬歐元的獎金，因為他和巴塞續約後，根據合同巴塞需要向尼馬支付忠誠獎金。但在這位巴西球星轉會巴黎聖日門之後，巴塞拒絕支付獎金，於是他在2018年1月起訴巴塞索賠。

尼馬第二次起訴巴塞是在去年12月，他的法律團隊認為巴塞拖欠了尼馬效力最後一個月的薪水，總額為350萬歐元。

而現在尼馬第三次起訴巴塞索賠，要求他們支付650萬歐元的應急費用。那是在2013年尼馬從山度士轉會巴塞時，巴塞曾通過虛假合同向尼馬父親支付了巨額傭金。西班牙財政部查出此事後，要求尼馬支付650萬歐元的意外所得稅，而尼馬認為這筆錢應該由巴塞支付。

此前曾有不少尼馬可能重返巴塞的傳聞，但隨著這位巴西球星不斷威脅對巴塞採取更多的法律行動，這讓他回到巴塞的可能性越來越小。

賭王要錢唔要冠

今次呢個告得咁on9
證明賭王係貪錢

血洗

手畜又改名做乜

如我若有事你會很寂寞 你獨個行樂怎可快樂

歐冠官方宣佈，多蒙特小將夏蘭特對陣巴黎聖日門的重炮轟門當選本輪歐冠最佳進球。在最佳進球的評選中，夏蘭特最終擊敗了伊歷錫、 梅頓斯和費奧拿。

在對陣巴黎聖日門的歐冠十六強首回合，夏蘭特梅開二度力助多蒙特取得勝利，此子攻入的第2球尤其精彩。

加盟多蒙特以來，夏蘭特有著出色的表現，他在7場比賽中斬獲11球。

斷腳未

手足唔好咁黑心可以嗎

尼馬又去左邊

係度

血洗迪安

卡叔退休啦仆街

M10都唔掂。。。

賭仔買左好多巴黎

#cavaniout

場場空門炒粉

代表咩

會然代球員向各位手足道歉

有冇片重溫

無 退出球壇了

知我地卜卜9咩料啦

顫抖吧多毛特

巴仔生日冇人講
你班假鈀

在本輪巴黎聖日門4比0大勝迪安的比賽中，卡雲尼在門前浪費了3次絕佳機會，表現不盡如人意。

本賽季受到傷病和伊卡迪加盟的影響，卡雲尼在球隊的出場時間大幅減少，而他的把握機會能力也出現了明顯的下降。本賽季法甲聯賽中，卡雲尼出戰14場僅攻入4球，其中還有1粒十二碼。與此同時，他浪費了多達16次絕佳得分機會機會，平均每浪費4次機會才能攻入1球。

目前，卡雲尼已年滿33歲，他與聖日門的合約將於今年夏天到期，目前他已為球隊攻入了200球，位列隊史射手榜第一。

賭王又撚狗

據法國《隊報》的報導，聖日門後衛泰亞高施華的恢復情況要好於預期，他有可能會趕得上歐冠聖日門與多蒙特的次回合比賽。

北京時間2月25日聖日門官方發佈消息稱，泰亞高施華在聖日門戰勝波爾多的比賽中，第17分鐘就因傷退場，聖日門官方確認泰亞高施華是受到了右腿傷勢的困擾，他預計將在三週後復出。

最新的消息稱，泰亞高施華的恢復情況要好於預期，如果一切順利，他有望參加聖日門與多蒙特次回合的比賽。

唔取消場波先算啦

發覺呢個post好多假鈀

名叔

會唔會有碧咸

唔似會有人地而家係班主

Navas - Meunier, Marquinhos, Kehrer, Kurzawa - Paredes, Gueye - Sarabia, Neymar - Cavani, Mbappé.

424勁撚到

就黎又16郎

據西班牙《每日體育報》援引法國《Le10Sport》報導，巴黎聖日耳門的巴西前鋒尼馬可能在今夏離隊，一旦他走人巴黎可能將會追逐祖雲達斯前鋒戴巴拿。

尼馬可能會在今夏離開巴黎，此前有消息稱巴塞正在努力簽回尼馬，一旦尼馬重返巴塞，巴黎聖日耳門就需要引進新援頂替他。

《Le10Sport》透露，戴巴拿將會是巴黎的一大收購目標，一旦尼馬離隊，巴黎聖日耳門可能將會追逐戴巴拿，後者離開祖記的大門已經打開，他對於巴黎聖日耳門的報價將會很感興趣，而他目前的市場價值在8500萬歐元左右。

除了戴巴拿外，巴黎聖日耳門在其它各線上的收購目標還包括了簡迪和高列巴尼。

唔個咁開心呀

高列巴尼買得過 簡迪不了

又買拿玻里水貨

你=法國水貨

場聯賽postpone左
手畜又無得屌飛機卡了

咩事postpone

武廢

德國媒體fussball.news援引自法媒RMC消息，蒙尼亞加盟多蒙特的轉會可能快要完成了。

多蒙特正在轉會市場上尋找一名新的右邊後衛，目前效力於巴黎聖日門的蒙尼亞在大黃蜂的引援名單上優先順序很高，法國媒體RMC從「多個不同的德國訊息源」獲悉，多蒙特方面不僅僅與蒙尼亞目前效力的巴黎聖日門取得了聯繫，雙方的談判已經非常深入。

多蒙特需要在右邊後衛的位置上尋找新的人選，夏基米很可能在結束為期兩年的租借後返回皇家馬德里。而34歲的比薛斯克未來依然是開放性的，他的合同將在今年夏天到期，雙方還沒有完成續約。

蒙狗

鈀又仆街唔續佢

手畜預備好被血洗未

8強血洗邊隊好

閉門比賽無人打氣

📍 Club statement
📍 Déclaration du club

Paris Saint-Germain notes the decision of the Paris Prefecture de Police to hold the Paris Saint-Germain v Borussia Dortmund match on Wednesday 11 March behind closed doors. 🏟
Le Paris Saint-Germain prend acte de la décision de la Préfecture de police de faire jouer le match du mercredi 11 mars 2020 opposant le Paris Saint-Germain au Borussia Dortmund à huis clos. 🏟

冇撚左法國鈀放煙花打氣踢撚呀逼害我鈀又16郎

巴黎警方日前官方宣佈，巴黎聖日門對陣多蒙特的歐冠次回合比賽將空場進行。

此前法國當局已宣佈禁止所有1000人以上的集會，媒體普遍認為聖日門的歐冠比賽將因此空場進行。巴黎警方在官方推特中正式確認了這一消息：為了執行法國政府昨晚公佈的條例，巴黎警方已決定，聖日門對陣多蒙特的歐冠比賽將空場進行。

至於另外一場歐冠，最新消息稱，RB萊比錫主迎熱刺，RB萊比錫方面並不準備讓這場比賽空場進行。

據法國公共衛生部門消息，截至當地時間8日15時，法國累計新冠肺炎確診病例已達1126例，死亡病例19例。

包皮發高燒
88PSG

中武肺？

就出局了仲有心情撚

準備爆閘未

係時候回味下

包皮未必踢到

牙wing出post

據全市場報導，巴黎聖日門本月將決定是否買斷伊卡迪，以及將評估主帥杜查(Thomas Tuchel)和體育總監李安納度的未來。

報導稱，這個月對於伊卡迪在聖日門的未來是非常關鍵，因為球隊將在本月對是否買斷他進行評估。聖日門高層將會以伊卡迪加盟後的表現來進行評估，從而決定是否將其買斷。

此外，體育總監李安納度本賽季的一些交易受到了質疑，聖日門還將對主帥杜查的未來進行評估。

聖日門會對球隊未來的發展趨勢進行考慮，其中涉及到關於高層和教練組的相關考慮，目前伊卡迪的未來還不能確定。

今晚之後全部都要躝

冇隊長

冇大炸彈

你當3/4流架

完撚左啦

有冇ching有今晚link 想睇血洗

出嚟睇，鈀區有睇波團

屌 成班去爆人閘

預備比人爆

爆撚過啦

冇包皮踢撚咩 仲爆人閘 成班傻鳩

仲出埋卡叔訓得啦

垃圾陣 解散啦屌

對唔住頭先語氣重左少少

點解包皮會後備

懷疑中武肺

起身睇波未呀

中咗肺炎

陰性喎

卡9世紀級表演

強國都有一堆驗完陰性之後中左

屌要出啦冇人敢埋身

今晚卡9大三元
帶鈀狗晉級

any link

完

卡9又炒

尼馬

咁係咪 連身都唔洗熱？ 後備list有 lol
咁伊卡迪呢？

衣卡同尼馬不和

死多狗

頂住！！！

more詳細ok? 咁卡雲季尾走都係要用wo

洗緊啦，仲夠唔夠？洗唔洗多幾粒

據意大利傳媒《慢鏡頭》報導，伊卡迪的未來不在巴黎聖日門。多方消息透露，本賽季結束後，聖日門不打算執行伊卡迪在租借合同中的買斷選項，原因是這位阿根廷前鋒與多位隊內的重要球員關係不佳，尤其是與尼馬。

安巴比

包皮

輸唔起打人屌

開你唔起咩

冇人推po容易搵人

血

吾係十六郎了😭

血洗左啦

一隻二隻多狗笠撚哂

同當年古清敬禮相有得揮

屌諗起一位巴黎球員

叫番佢地出黎

拉比會唔會中撚埋肺炎

班多狗話尼馬cheap
自己eq低推趺人係到賴
d德甲仔真係賤種黎

多狗笠哂水

輸波又輸品

係巴黎賤種黑哨

一定係除非唔係

Can點解紅牌？

人呢冇人入黎爆？

人地好嬲慶祝都唔比

推下post啦
人地話我地冇人推呀

唔明點解你地係咁恥笑因為一個入波打座既球員

吾緊要啦 我地仲有8強講下人哋過埋今日無得講㗎啦

唔好推 方便搵人嘛

黑哨紅鳩我can

賤種鈀狗未開波先爆閘，入到決賽拎過盃先算啦

賽後攬到賽喎

收皮垃圾蜂 技不如人就返去檢討下

我落場踢咩
你地同球員一鳩樣冇品㚒賤種，全家中肺炎啦

洗咗咁多億 柒撚咗咁多年 四強都未入過 比人開心下啦人地冇咩機會踢到咁多場歐聯淘汰賽嫁 柒埋呢兩年 呢到啲所謂fans就喎知轉捧邊隊好了

技不如人係真 有兩集傻鳩搶口入嚟咬人都係事實 好地地人地會爆你閘？

係囉帶返你隻雜種狗出去啦

多錢吹咩 係金錢足球呀
而家贏撚左你地呀

咁邊個開啲傻閪topic引戰先啊？

想知

咬黎咬去都話無人推post
有whatsapp group約埋出黎睇波又要同你講聲先啊
香港少鈀迷係事實
睇返全世界既球迷先囉好未

而家又唔係引你唔起
圍爐又唔得咩 波台係咁玩架啦

有幾多鈀迷都俾你影衰哂啦傻鳩

好野有人幫手推Post

反正點都比人話金錢足球架啦
死多狗爛返去狗屋屌你地隻法狗啦

唔好再推啦屌 未抽籤未知下個post血洗邊隊

想打多次多毛毛

贏左波唔抽得水
首回合鈀輸波咪又係咁比人抽

你唔知出左局要等下年咩

屌你垃圾鈀狗又要洗大錢又要年年柒
淨係血洗到隊大拿拿拎過歐聯亞軍既德甲波就係度串

人地97年拎過歐聯
我地四強都未入過 係咪抵比人串

好撚搶口架首回合

慢慢j歷史啦

P🗼I R S our city, not yours 👌🏽

on9 足球係咁架啦
屌你老味直接叫人全家肺炎死
講撚到自己好有品咁 柒頭

幾夾

回力鏢

原來官方出圖擺對手地標係背景係冇問題

原來張圖仲有聖心堂
擺哂人地兩個地標出黎

你班小貓三四隻真係上唔到大枱

人地玻璃心啊嘛 輸打贏要咪俾人發洩下

有賴各方努力
鈀區小貓終於推得爆個post

我好興奮呀.jpg

f